集思廣益：呢個大陸醫生寫咩？

我啊婆入左醫院完全唔知呢個係order 定diagnosis

小篆，又稱秦篆，作為秦始皇制定推行的「一法度衡石丈尺，車同軌，書同文字」政策的一部分，以秦國本國的篆文為基礎，增損後代替了原先關東六國所使用的版本，由此統一了大篆這一字體的書寫形式。根據考古所得可知，遲至從戰國中後期，社會上流行着大篆和隸書兩種功能和性質不同的字體--大篆主要用於經典書籍及金石銘文；而隸書主要用於官府的政令及日常的書信。

醫學會副會長、著名兒科專科醫生陳以誠，被指2009年診治一名右手無名指有割傷的14個月大男嬰時，因無妥善處理，致令男嬰傷口及附近組織壞死，被控三項專業失德罪。醫委會現時判處他其中兩項專業失德罪成，兩項控罪各須除牌3個月，分期執行，不獲緩刑。陳以誠聞悉裁決後，不時大聲嘆氣，他在散庭後表示，會與律師團隊商討下一步行動。被問到心情如何、事件是否已拖累醫學會形象，他一概沒有回應。

利申：曾經想讀藥劑

穿越咗？

啊婆做咩去印度睇醫生

連寫緊中文定英文我都分唔到

邊到係小篆？明明係草書

第三句 係 代表以下小…唔知

天南星五錢，百合一錢半，土丑星麻兩錢，史君子八分，夏枯草一兩，以款冬花做藥引，運用文武火反覆互煎

大夫～

唔好飲 倒左就無事